(求救)個ex放左幾枝符水係我屋企 可以點處理

分左手一段時間佢一直唔肯拎返自己嘅野，想dum但見到有幾枝符水係到可以點處理

報警先 警察會拎番去 有皇氣封住

飲

如果我就咁dum左佢得唔得

飲左佢

四茶匙煲埋一茶匙釀入肛門深處

下世小心D